記住物資鏈只須一隻手位，唔好太迫，會慢

如題